任何讓步 一定係有鬼背後有份策劃 包括360同中大

360件事根本衝出嚟柒
靜靜哋贏唔得？ 係要人出cctv證明自己錯
又要停裝修
好明顯有360嘅人知事情始末
就上lihkg帶風向

而中大尋晚係新思維嘅帶領下
亦有記詔話讓步
屌你老母啦 你覺得政府會讓步？
你一縮 警曱隨時反攻

絕對唔可以再有一分退讓

推

仲有「美心」，瘋狂派打手出黎漂白

【請廣傳】由而家開始，將凌晨三點個記招正名為鄭乘隆deal

同意

出名三毛叫人繼續搞360，姐係唔搞360係政府唔想見到既事黎

三點記者鬼係鬼騎劫，廣傳開去🙏🏻🙏🏻🙏🏻

鬼到仆街

360就擺明拍好條片，就搵人上嚟開post
點知而家又柒左

中大讓步都係有問題
而家抗爭 無論做咩 個目標都係5demands
冇階段性呢樣野
冇大台就係大家各有各做 目標一致
目標唔一致點兄弟爬山？

360單野炒車咪認囉

不過中大個DEAL真係不了

agger

本身可樂事件無乜人提
全世界都覺得係警曱偷可樂
呀屌你老母
係要衝出嚟柒

明明係5 demands not 1 less
而家為一兩樣嘢而讓步
無撚嘢吓嘩

如果一條路可以make a deal
咁五年前我哋唔會輸

中共 最叻 招數
所以琴日 有人話 綠色曱甴 好似好低調同 好靜
敵人忽然 無聲氣 一定有古怪

空推。

同共產黨無野好傾。

段影片可能係假，但宜家一副輸打贏要咁既款，，，就算係中左計，都唔好咁支那啦，大把美心店， 宜家基於結果就推翻，算係咩樣？公開之前你唔開貼話咪撚咁做？事後先黎講，幾有道理都無為

不過宜家係戰爭，支共同黑警一早當左真香港人係仇敵咁撚樣黎清除，陰招，假新聞，一樣都冇少，理佢老味，炸9曬D核電廠一齊死

PS一句，原圖我真係睇唔撚到紅色物體有噴嘴

共產黨想拉一派 打一派
拉讓路派 打前線

你同我定，政府肯定唔會答應你嗰兩條訴求

[red][size=5]如果一條路可以make a deal
咁五年前我哋唔會輸

true

前線決定, 叫左讓可以唔讓

但POPO話唔比手足讓咁話

中大撚有讓步，只係重申五大訴求，根本冇錯

你唔滿意自己上前線講

寸步不讓

香港咁多前線
你覺得我係鳴人？

推推
再堅持下就贏了
大家唔好鬆懈

如果一條路可以make a deal
咁五年前我哋唔會輸

有無暴大人入嚟解釋

拉

中大真係讓步都係佢地嘅自由 但唔代表全部人
各自爬山 不分化

啱，
做咗十幾二十年傻仔，
絶不妥協。

360叫人交片就唔搞人 呢樣純粹多人意氣用事俾人帶風向姐 用下腦都知唔撚化算啦

如果中大堅守2號橋都唔算讓步既

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

我唔係想分化

但有無人可以出嚟解釋？

應該係熱水壺之類，
不過諗返起成件事應該係，
一，網上有人嘈黑警偷嘢，
二，360喺cctv見到冇偷，
三，360叫人開post出deal話放cctv就停裝修。

push

360條片似重拍

跟本無論係cctv定假cctv 都好
都唔應該base on警曱make a deal
點解唔叫佢講五大訴求缺一不可先話唔裝修？

同意
咁樣開記招

諗諗點解尋晚無再強攻中大
因為要派鬼入去
整場運動無大台
而家幫你大台化
做個膠決定，令你中大人不代表我

用公路換區選，同你講咁做係將個波交比政府一定係吹風狗
即係話，一日未到區選，無論對方做乜野，呢段時間你自己鎖死自己唔可以再用公路戰法

若果對方無反口，
可能係佢本身都有照常區選呢個打算，白賺你永久自廢武功

而若果最後對方反口，
對方無損失之餘，都只會係你自己平白棄權咗一個星期

而呢一個星期，
可以比狗回氣，
可以因為斷咗連續性罷工條氣，發生一星期內止暴製亂，到時候你無得再講條件

怕你唔肯接受政府條件袋住先
幫你自己割地讓步

你校長想談判咗幾獲 畀人撚足幾獲
你哋仲諗住走去談判

唔係而家重信政府呀嘛

呢張CAP圖,
真係定時定候拎返黎用,
以對抗D滲透撚